係咪應該再強調番多啲我哋既訴求

因為淨係抗爭而冇講訴求既話
會慢慢令人覺得為搞而搞

香港獨立

訴求一直無變
另外記住一樣野, 無論發生咩事, 都唔好忘記我地抗爭既初衷
唔好因為做得唔好, 不足, 就忘記一開始個動機

我知冇變但好似少講好多